由6月9出到尋日，第一晚真係心痛同難過。

講明先，依篇文純抒發，我唔係軍師。如果大家有心睇就睇。

我亦唔係要割席，抗爭一定要行落去，有得出而時間許可，我一定會再出。

今晚大家反應咁大，我相信唔係捉唔捉鬼既問題，而係捉鬼既手法既問題。

係螢幕前睇左幾個鐘，好抱歉咁講，我只係見一班好唔成熟，失去理性既人，不斷地叫罵，指控，羞辱，甚至以私刑方式打鬼。甚至連記者、急救、議員上前叫大家冷靜，都要鬧埋佢地一份。

但大家仲記唔記得，當日七月一日入立法會，大家會放低錢先拎汽水，大家會保護文物；大家記唔記得，７２８拎完紙皮，大家仲會放底錢俾婆婆；大家每一次退場，都放係售票機度放低金錢、水、衣著，幫大家留後。

我記得既前線，係有勇有謀，勇仁兼備，不妄撞，不衝動既前線。

你話公安同藍衫唔係好人，咁立法會汽水夠可能係俾保皇飲啦？紙皮阿婆本身都可能係藍絲。點解我地仲可以表現出大量？係因為我地知道——我地唔係成為我地想反對既人，所以我地先要抗爭。

公安又好、藍衫又好，想搞事既話，解決方式就係唔俾佢地搞事，綁起佢，押佢地出機場，我相信無人反對。今日你打又唔係打，放又唔係放，連救佢地既急救同議員都鬧埋。學立場哥哥話齋：

點解要咁？
係咪一定要發展到咁？

大家話核彈也不割，講既當然好易，但做唔做到大家唔會話你知。點解要咁多專登出黎呼籲，正正因為大家都驚大家做唔到。因為前線今晚既行動，真係令人覺得好陌生。

由６月９日開始，各大活動只係我有時間既，我一定會去，除左最最最最前線，咩位都打過。我從來唔留聯絡，一個人去，一個人走，去到場就幫手，走果陣留低物資俾有需要既人，而我相信，你地每一位，都值得我既支持。因為我相信你地，我相信大家都係我所想咁樣，去爭取一個更好美既香港。

一個更理性、更有良知，更公義，更平等，更自由，更令人昂首闊步既香港。

我地可以痛恨林鄭、黑警、中共，可以想辦法，身體力行，將佢地排除出香港。

雖然好困難，恨意係好難放下，但係依個過程入面，我真係唔想我地自己都成為左另一個林鄭，另一班黑警，另一個中共。

我希望所有人，唔止係前線，都好好思考下，今晚之後，我地要一場點樣既抗爭。

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢